[世界大戰][分化]立場姐姐 定 利君雅

立場姐姐
利君雅

膠po
不推文回覆

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

立場姐姐

利君雅

無聊